{
  "@context": "https://expobus.us.es/api-context",
  "@id": "https://expobus.us.es/api/items/ 13434",
  "@type": ["o:Item", "dctype:StillImage"],
  "o:id": 13434,
  "o:is_public": true,
  "o:owner": { "@id": "https://expobus.us.es/api/users/14", "o:id": 14 },
  "o:resource_class": {
    "@id": "https:/ /expobus.us.es/api/resource_classes/33",
    "o:id": 33
  },
  "o:resource_template": {
    "@id": "https://expobus.us.es /api/resource_templates/2",
    "o:id": 2
  },
  "o:thumbnail": null,
  "o:title": "Allen, Woody, 1935, director y guionista",
  "o:created ": {
    "@value": "2024-03-15T08:16:58+00:00",
    "@type": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#dateTime"
  },
  "o:modified": {
    "@value": "2024-03-15T08:16:58+00:00",
    "@type": "http://www.w3.org/2001 /XMLSchema#dateTime"
  },
  "o:media": [
    { "@id": "https://expobus.us.es/api/media/13435", "o:id": 13435 }
  ],
  "o:item_set": [],
  "dcterms:title": [
    {
      "type": "literal",
      "property_id": 1,
      "property_label": "Título",
      "is_public": true,
      " @value": "Allen, Woody, 1935, director y guionista"
    }
  ],
  "dcterms:description": [
    {
      "type": "literal",
      "property_id": 4,
      "property_label": "Description",
      "is_public ": true,
      "@value": "Nueva York en los años 30. A medida que los problemas crecen con sus pendencieros padres, su hermano g\u00e1nster y la joyer\u00eda de la familia, Bobby Dorfman (Jesse Eisenberg) Decidir marcharse y probar fortuna en Hollywood, donde su t\u00edo Philp (Steve Carell), un poderoso agente y productor, lo contrata como chico de los recardos. All\u00ed se enamora de Vonnie (Kristen Stewart), la guapa secretaria de su t\u00edo."
    }
  ],
  "dcterms:creator": [
    {
      "type": "literal",
      "property_id": 2,
      "property_label": "Creator",
      "is_public": true,
      "@value": "Caf\u00e9 Society"
    }
  ],
  "dcterms:publisher": [
    {
      "type": "literal",
      "property_id": 5,
      "property_label": "Publisher",
      "is_public": true,
      "@value": "A\u00f1o de producci\u00f3n: 2016"
    }
  ],
  "dcterms:relation": [
    {
      "type": "uri",
      "property_id": 13,
      "property_label": "Relación",
      "is_public": true,
      "@id": "https://fama.us.es/permalink/34CBUA_US/3enc2g/alma991012445899704987",
      "o: label": "Enlace al gato\u00e1logo Fama"
    }
  ]
}
